第六大訴求 - 香港人抗爭紀念日

要求政府設立法定公眾假期 香港人抗爭紀念日

包括但不限於：
612
721
831
101

呢啲嘢，等贏咗先處理都唔遲